{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61120&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월삿갓펜션&오토캠핑장"
    },
    "text": "サッカッペンションオートキャンプはペンションの前の渓谷と素晴らしい景色を楽しむことができます。 カップル、家族、団体など様々な客室と夏には渓谷とウォータースライドを備えた屋外プールで涼しい水遊びも可能です。 金サッカッ渓谷、金サッカッ廟駅、朝鮮民話博物館も車で行ける距離にあります。 ペンションはペットの出入りが不可能であり、客室及びキャンプ場エリアではペットと一緒に入室できません。 お支払いの際は客室基準人数で決済され、人数追加の際は当日現地にて追加費用を支払っていただきます。 入室及び退室時間はペンションとキャンプ場ごとに異なり、お客様の駐車はできません。 無料Wi-Fi利用が可能で、ペンションやキャンプ場では禁煙が行われます。 ペンションの客室とキャンプ場はそれぞれの駐車施設を利用でき、キャンプ場には釜、トイレ、シャワールーム、流し台及び個別電気施設があります。 ペンションは先行予約が可能で、バーベキュー施設もご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では火災の危険物質を使用することはできず、紛失および毀損の責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには料金の変動やプールの運営に変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "サッカッペンションオートキャンプで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、サッカッペンションオートキャンプでは、渓谷や屋外プールでの水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "金サッカッ渓谷や金サッカッ廟駅へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、サッカッペンションオートキャンプからは車で金サッカッ渓谷や金サッカッ廟駅にアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションやキャンプ場ではペットを連れていけますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションやキャンプ場ではペットの出入りができません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションやキャンプ場の入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションやキャンプ場によって異なりますので、ご予約の際にお伝えいたします。駐車はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションやキャンプ場で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、サッカッペンションオートキャンプでは無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設を利用することができます。事前にご予約ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災の危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で火災の危険物質を使用することはできません。安全のためにご協力ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。詳細はペンションの案内に従ってください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金やプールの運営に変更があるのでしょうか？",
            "answer": "オンシーズンには料金やプールの運営に変更がある場合があります。詳細は直接お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 519
    }
}